Maar om die reden moet ik me voorstellen de beeltenis moet hoofdzakelijk beperkt blijven tot de vrouwtjes, want jongens hebben zeer weinig onderricht na een vroege leeftijd, en klauteren in elke hand die ze kunnen Opzouten!
